屌達哥不如屌陳怡 大家快啲去report+負皮

佢唔為公義發聲不單至
係反佔中後為左賺大陸人錢仲變身藍絲
明明以前出勁多笑大陸人既片
條條片都係講埋啲歪理 陰謀論
差唔多每日出一條片 都係剪頭剪尾去抹黑示威者
今日果條片我睇個topic已經忍唔住心中既憤怒
唔好屌我成日係到提佢
而家既情況大家唔可以唔理佢 因為佢已經變左藍絲KOL
洗哂啲藍絲腦 好恐怖
放任佢只會比啲藍絲share出去洗更多人既腦
希望大家瘋狂report
report到佢啲片比youtube del
或者冇錢賺

咪理達狗啦
集中火力搞死陳怡

波狗滿意啦？

仲唔去含你地嘔像胎支支那小棒棒？

report+dislike
唔可以放任佢再洗香港人腦

每條片report+dislike
唔可以放任佢再洗香港人腦

push

每條片report+dislike
唔可以放任佢再洗香港人腦
大家要主動收佢皮

都唔知咬住達哥對件事有咩幫助

推

痴撚線上左身

光復香港
時代革命

幫推

陳怡依啲冚家產比起唔表態遲表態嘅人嚴重一百倍

支持

陳怡li D可唔可以冷處理 根本無人想理
唔好為左個on9整走曬721 D po 唔該
宜家資訊已經夠混亂

屌陳怡老母，訂閱仲多過《城寨》~

腥講淪落唔係無原因，咁有料既前中央政策組全職顧問講嘢都唔聽，反而走去聽藍絲帶港女發噏風…

認同
就算達哥真係為五斗米折腰，至少唔係企對面，無視佢咪算
大把仆街藍屍衰過佢多多聲，例如陳怡，呢d真係荼毒人心，唔聲討唔得

利申：冇睇開達哥

其實我覺得大家應該積極d去進攻Yahoo新聞之類嘅三毛藍絲集中地

日日都有舉報
但人數唔夠！！條友出太密片

youtube的確有太多舉報量會停營收計畫
陳怡有排直認俾youtube停左營收係度乞錢
大家一定要舉報
咪L俾條乞衣婆有錢賺！！！！

有冇之前同佢共事過嘅同事 朋友有人可以爆料？
例如知道佢而家有冇正職同外國passport
我唔信呢條八婆冇仇家

一早話左對付左啲真廢先

想有追擊tg group
有無外國朋友幫手做主admin收匿名料

日日都做緊

支持 我岩岩睇左佢d片
佢呀妹係光州心靈創傷治癒中心 gwangju trauma. center度做
即係住係韓國？
有冇巴絲識韓文幫佢宣傳下
佢個妹咁推動人權 佢拍埋呢d片 可悲

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬一千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

喂 推啊
佢好L proud of既阿妹
仲拍過片講到佢阿妹榮耀=佢榮耀咁
集體sd email去佢阿妹工作地方
影響佢阿妹事業，睇下條肥西仲過唔過意得去

佢呀妹叫chloe chan 條片有講

條死肥婆都唔盟有咩好睇
已叫身邊女性朋友唔再睇個垃圾

佢最近俾何志光啲Fans屌
何志光質疑佢明明以前深黃
點解突然會無預兆情況下變深藍？
原來條八婆公開叫人課金俾佢
又嚮深圳搞聚會收每位500
已經開始有藍絲覺得佢唔妥
係為錢扮藍
條八婆最近因為成日出片屌示威者
View數先升得咁快
但狗改不了吃屎
條八婆一見人多
貪念又起
又用好多名目叫人課金
所以我幾肯定長遠落去佢玩唔得耐
因為一涉及金錢糾紛
好快會令支持者變Hater

叫達哥屌陳怡, 我地咪唔屌達哥囉！

講到尾都係為錢做一顛倒是非，埋沒良心既說話
正食屎狗，香港人最鍾意既係免費娛樂，睇佢幾時比人課金，不了

變節狗篤變節狗灰

其實大家唔駛咁擔心比views佢
Youtube嘅view數唔係你一㩒入去就+1
大家每段片㩒入去即刻dislike完之後即刻上一頁或者轉片就得，唔需要睇段片

爭生意嘛
何志光搞咗幾年都係得四萬View
件肥西一轉藍就暴漲到十萬View
你話佢慶唔慶

撐警集會入面d女人9成9都人老珠黃，無啦啦有個後生女人係咁出片屌示威者，班藍絲阿叔阿伯個個睇到扯撚哂旗啦
呢d view何志光賺唔到架啦

條女真係痴撚線

咬住達哥唔出聲，啲宣揚藍絲思想嘅youtuber就唔理。
連衛兵雙標到。

唔睇條臭閪
咪畀錢佢賺

利申：以前睇開，變晒質，正臭閪

今日見到佢youtube話生日收到好多包包

唔好play佢啲片， 唔禁入去都可以report㗎!

放任佢只係會有更多中間/淺藍比人洗腦
要主動收佢皮

邊個來 咁樣衰

推乜撚野

乜水？
無人理就會自動收皮

你唔理佢大把藍絲同五毛捧佢
佢近期d片一個禮拜就有6位數字view，有d兩三個禮拜已經超越兩年前笑大陸西嘅片
自動收皮？
繼續做鴕鳥啦

你唔識佢但好多廢中廢老識
六月開始升咗四萬subscribe

［文宣圖］台灣四格漫畫：警察與白衣黑幫的分別